攪個選民登記challenge 有無得諗

根本資料顯示 年青人既選民登記率只有50%左右 即係代表每兩個年青人 就有一個唔係選民
我建議攪個選民登記challenge 每人目標要tag 5個朋友 而叫到其中一個做選民
來緊區議會選舉係我地用選票表態既好機會 大家一齊努力

咁個#叫咩先
好#先call到港女狗公join

大家一齊支持下啦 得返幾日就7月2 la

支持

有無文宣部既巴打入來支持下呀 因為我自己對文宣無咩信心 淨係諗到個idea 出來 希望有用

support !

有諗頭

tag 人果時 主要tag d 無係社交平台表態既人 果d 人會比較大機會無登記做選民
同埋一定要要埋條選民登記link

Push

#takeavotehk

推到有文宣巴打入來

將個challenge擺係抖音玩mk仔都投票

推

要快d搞 7月2之前就冇

千祈唔好咁做， 咁樣只會更加多年青投票， 我哋啲建制派就唔可以入立法會㗎啦

#votetosavehk

推

#vote4hk

一人tag四個未做選民嘅朋友囉

推 其實諗諗下都要tag d 熱血朋友 咁傳出去既速度會勁d

Good idea

push